BNO續領問題

如題
細個阿爸幫我申請左 有一本喺手
但已過左期十幾年
護照上面係BB樣黎
搵唔到人做副簽可以點算？
有冇其他辦法？
求解答

『薪火Post』BNO續期資訊(52) 英國國會之你抵壘未